<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Programa on CCLHM0057</title>
    <link>https://cclhm0057.netlify.app/programa/</link>
    <description>Recent content in Programa on CCLHM0057</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <managingEditor>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</managingEditor>
    <webMaster>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</webMaster>
    <copyright>Conteúdo original criado por Eric Brasil sob licença &lt;a rel=&#39;license&#39; href=&#39;http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#39;&gt;Creative Commons Attribution-NonCommercial 4.0 International License&lt;/a&gt;&lt;br&gt;&lt;a rel=&#39;license&#39; href=&#39;http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#39;&gt;&lt;img alt=&#39;Creative Commons License logo&#39; style=&#39;border-width:0&#39; src=&#39;https://i.creativecommons.org/l/by-nc/4.0/88x31.png&#39; /&gt;&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Wed, 31 Mar 2021 13:54:05 -0300</lastBuildDate>
    
        <atom:link href="https://cclhm0057.netlify.app/programa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    
      
      <item>
        <title>1. Ementa</title>
        <link>https://cclhm0057.netlify.app/programa/1-ementa/</link>
        <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 14:21:46 -0300</pubDate>
        <author>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</author>
        <guid>https://cclhm0057.netlify.app/programa/1-ementa/</guid>
        <description>Ementa Formações sociais e políticas nas Américas antes do século XV: representações, história e historiografia. Invasões, contatos e conquistas nos séculos XV e XVI: história e historiografia. Formação das sociedades coloniais nas Américas: desigualdades e diferenças. Trabalho e tributo colonial: impactos na ordem social das sociedades autóctones. Embates e formas de negociação e resistência: historiografia. Escravidão e resistências nas sociedades coloniais sob domínio britânico, francês e espanhol. Tráfico atlântico e formação das Afro-Américas.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>2. Metodologia</title>
        <link>https://cclhm0057.netlify.app/programa/2-metodologia/</link>
        <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 15:06:16 -0300</pubDate>
        <author>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</author>
        <guid>https://cclhm0057.netlify.app/programa/2-metodologia/</guid>
        <description>Metodologias de ensino: O curso está divido em 5 módulos. Cada módulo reúne um conjunto de atividades síncronas e assíncronas organizadas por semana.
Atividades Síncronas (AS): Encontros virtuais:   Os encontros virtuais terão entre uma hora e uma hora e trinta minutos de duração, entre 19h e 20h30min, às segundas-feiras conforme no cronograma;
  Os encontros virtuais serão focados em debate de textos da bibliografia do curso. Não serão aulas expositivas, portanto, a leitura dos textos indicados é fundamental para participar do encontro;</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>3. Cronograma</title>
        <link>https://cclhm0057.netlify.app/programa/3-cronograma/</link>
        <pubDate>Wed, 31 Mar 2021 23:12:26 -0300</pubDate>
        <author>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</author>
        <guid>https://cclhm0057.netlify.app/programa/3-cronograma/</guid>
        <description>A divisão dos dias, atividades e temas para vcs organizarem suas vidas.
Legenda:
 AA = Atividade Assíncrona AS = Atividade Síncrona  Semana 1 Período: 17/05/2021 - 21/05/2021 CH = 3h
   Módulo 1 - América, Américas e o ensino de história 1 - América, Américas e o ensino de história     Tipo Tarefa 1 (AA) Leitura 1 (AA)   Data 17/05/2021 a 21/05/2021 17/05/2021 a 21/05/2021   Carga Horária 1h 2h   Tema Formulário de apresentação Ver link    Plantão de atendimento: Segunda-feira, 15h-16h no Discord</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>4. Como usar esse site</title>
        <link>https://cclhm0057.netlify.app/programa/4-site/</link>
        <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</author>
        <guid>https://cclhm0057.netlify.app/programa/4-site/</guid>
        <description>Explicações e dicas técnicas e acadêmicas sobre os usos e limites desse site.
Construção do site  
Esse site é uma página estática construída com o pacote blogdown no RStudio que utiliza Hugo e o tema zDoc.
O repositório, com o código e todos os materiais usados, está disponível no Github e utilizei o Netlify para fazer a publicação da página on-line.
Clique aqui para acessar o repositório no GitHub.</description>
      </item>
      
      <item>
        <title>5. Guia de boas práticas</title>
        <link>https://cclhm0057.netlify.app/programa/5-praticas/</link>
        <pubDate>Tue, 27 Apr 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
        <author>profericbrasil@unilab.edu.br (Professor Eric Brasil)</author>
        <guid>https://cclhm0057.netlify.app/programa/5-praticas/</guid>
        <description>Conjunto de sugestões e indicações de boas práticas para o bom funcionamento do curso ao longo do semestre 2020.2.
Sobre os encontros virtuais Os encontros virtuais serão apenas para debates de textos, portanto, a leitura da bibliografia é obrigatória para participação.
Esses encontros síncronos acontecerão via Google Meet e os links serão enviados com antecedência.
Não haverá permissão de ingresso na sala virtual após o início do encontro. Os/as discentes devem aceitar o convite para participar através do link antes do início da aula.</description>
      </item>
      
    
  </channel>
</rss>